訓咗無睇 台灣殺人個條友依加點？

香港人唔記得咗？

準備無罪釋放